---
number: 176
identifier: 175.-coronavirus-fire-fly-3
title: Coronavirus infantil y FireFly 3
subject:
- Coronavirus Infantil
- FireFlayIII
- Va por los mares
- Papá Friki
downloads: 2924
filename: 175.CoronavirusFireFly3.mp3
datetime: 2021-04-08T10:01:16Z
version: 1
size: 6305698
length: 422
excerpt: Buenas muchachada, perdonar la calidad del audio de hoy. Os comento sobre el Covid en niños y el docker de fireflay III
slug: coronavirus-infantil-y-firefly-3
---
Buenas muchachada, perdonar la calidad del audio de hoy. Os comento sobre el Covid en niños y el docker de fireflay III

Va por los mares

[https://anchor.fm/s/4e719528/podcast/rss](https://anchor.fm/s/4e719528/podcast/rss)

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodcast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)